[關囝請入] WhatsApp Beta版增設QR Code付款功能

WhatsApp Beta for Android gets QR code payments feature

WhatsApp Payments gets this much-awaited feature. But this is available only for the Android beta users for now.

Written By: Abhinaya Prabhu
Published:Monday, March 26, 2018, 10:22 [IST]

WhatsApp users received the UPI payment feature, which was highly-anticipated by users in February. Now, the latest Android beta version of WhatsApp has received another much-awaited feature, which is the QR Code payments option. As the name indicates, this feature will let you make payments just by scanning the QR codes thereby making it simpler and easier.

The latest Android beta version of WhatsApp with the version number 2.18.93 has received the QR codes feature and is available for download via the Google Play Store. If you have already enabled the WhatsApp payments option enabled, then you can go to Settings → Payments. Scroll down and choose the New Payment option. Here, you will get two options - one is UPI ID, which was introduced along with the Notify button earlier this month. The other one is Scan QR Code.

On choosing the second option, you will be redirected to the QR code scanning screen following which you will be asked to key in the amount you would like to send and the UPI PIN for verification.

The WhatsApp Payments feature has been circulating in rumors and leaks for the past few months and was rolled out to the Android users in February. With the UPI based payments features, users can send money to those in their contacts list. Soon after the rollout of this feature, Paytm pointed out the lack of the UPI ID payments and QR code payments and criticized the platform for not adhering to the UPI payment guidelines.

After this criticism, WhatsApp rolled out to the UPI ID payments option with the feature called Send to UPI ID. With this feature, it is possible for users to send money directly to a UPI ID without going to the chat window and hitting the attachments menu. In a previous report, we have already seen that it is possible to make up to 20 UPI payments or a maximum of up to Rs. 1 lakh a day via WhatsApp.

If you want to use the QR code payment options on WhatsApp, then you need to go to the Google Play Store and download the latest version 2.18.93 as mentioned earlier. For now, this feature is available only for the beta users and we can expect it to be rolled out to the stable version of the app soon.

奶共fb😡

五毛姐打羅夫
qr code打手list
中大研究

whatsapp已死 轉投telegram

柒關呢

wtsapp投共可恥

總之你係盲撐支付寶！！！

仆街笑死我

qr比錢就係垃圾啦總知 點解呢個道理連連登仔都明，八達通/visa/whatsapp都唔明架

朱閪我屌你老母

朱西八格!

根據關ching logic
用qr code=支持支付寶=5毛
所以whatsapp已變成中國新監察工具
希望大家快D del左佢了

未見人既

推到關囝入嚟

唔識英文😣

可能係喎

敗走

唔係NFC

係囉
點解?

呢個post 好方便

好失望

好方便啊 一個post捉曬，j死人咩

「好方便」呢個phrase真係好方便
100% on9跟尾狗認證

個條友不嬲幫關狗含撚

乜你又改咗名

夠30日咪改走個垃圾名

binc

畀緊負皮

算啦，頭兩版之內攞唔到彩，關蛇應該唔會出現架喇

whatsapp 呢d垃圾app

佢直頭注都唔落

啲“八達通打手”都唔出聲啦

你唔講又唔覺

終於入嚟
你點睇呢單嘢先